林祖舜老母比狗屌

仆街bam左我個十年ac

咁唔捨得咪求返條撚樣解bam囉